突發 PSG好似簽左個米9後衛 好似幾撚勁下

個後衛仲要場場入遠射

印度咖哩佬同中東人互含

成日hand ball既傻西黎